新西蘭相隔逾百日再有本土確診病例 奧克蘭提升警戒

新西蘭相隔逾百日再有本土確診病例 奧克蘭提升警戒
2020-08-11 HKT 19:07

"......4名來自最大城市奧克蘭一個家庭的成員受感染，是全國102日以來再次有本土病例......"

"總理阿德恩宣布，當地星期三中午起調升奧克蘭的防疫警戒級別至第三級......公共場所例如圖書館、博物館、戲院、美食廣場、健身室等將會關閉。 "

屌你真係沒完沒了只可以等疫苗